\startsection[title={Bœuf Stroganoff},reference=boeuf-stroganoff]

\startitemize
\item Zutaten für 4 Portionen
      \startitemize
      \item 500 Gramm Riderfiletspitzen,
      \item 400 Gramm frische Champignons,
      \item 2 Zweibel,
      \item 6 Gewürzgurken,
      \item 300 Milliliter Fleischbrühe,
      \item 250 Milliliter saure Sahne, Schmand oder halb so viel
        Crème fraîche,
      \item ½ Teelöffel Zucker,
      \item Salz, Pfeffer,
      \item Butterschmalz zum Anbraten,
      \item Mehl,
      \item Petersilie.
      \stopitemize

\item Filetspitzen in Streifen von etwa 4 x 4 Millimetern Durchmesser
  und maximal 5 Zentimetern Länge schneiden. Mit den Gewürzgurken
  ähnlich verfahren, hier dürfen die Streifen allerdings etwas dicker
  sein. Die Zwiebeln in dünne Halbringe schneiden, die Champignons
  putzen und hauchdünn-blättrig verarbeiten.
\item In einer großen Pfanne mit hohem Rand portionsweise die
  Filetstreifen in sehr heißem Butterschmalz kurz und stark anbraten.
  Auch die Zwiebeln kurz anbraten und genauso wie das Fleisch warm
  stellen.
\item Die Champignons in etwas Fett braten und die Gurken und Zwiebeln
  dazugeben. Mit Mehl bestäuben, kurz durchrösten, dann mit der
  Fleischbrühe ablöschen. Etwa eine Viertelstunde lang bei niedriger
  Temperatur köcheln lassen.
\item Den Schmand einrühren und mit Salz, Zucker und Pfeffer würzen.
  Zuletzt das Fleisch hinzugeben und kurz darin ziehen lassen; dann mit
  der gehackten Petersilie bestreuen und sofort servieren.
\stopitemize

\stopsection
